[緊急] 今日機場文宣嚴重不足！急推！！！

好多人仲未知今日有正規集會！！
拎左不反對通知書！！
可以由下午玩到半夜！！
好多人仲未知！！！幫推！！
齊齊機場涼住冷氣熱烈歡迎海外遊客！！！

咁幾點嚟好

有冷氣一定要多人去！

1-12mn
入機場食lunch la
T1 T2大把你揀
去埋imax睇場戲又得
今期主演：
上集 武力鎮壓之中環 同
下集 冇力鎮壓之元朗

一定要來！！

push

Push

推

Up

Pish

其實唔洗多人

只要大部分係機場職工就ok

加油

放工去， 今晚見

英文文宣不足

Pishhhhhh

有冷氣，酷熱天氣喎，去涼下都好

7點幾先放工然後入嚟，會唔會太遲